大陸名醫教學生 如何宰病人賺錢

這就是鬼國，一切只向錢看！

【大陸名醫教學生 如何宰病人賺錢】

「人家都收紅包，你憑甚麼不收！患者得表示感謝！」
「所以不知道大家聽完這個經濟利益以後，你學習有動力嗎？反正我每天上班就跟打雞血一樣，幹活非常有勁！」

他是北大航天中心醫院泌尿外科醫生李睿，擅長治療前列腺增生，不育等男科疾病，亦是私人教育機構西醫研究生考試教學名師。
他上堂時，說最好賺的，是做闌尾炎和結石手術。

「闌尾炎五分鐘一台，十分鐘一台，你連續排好隊一垛，止血紗布、上血粉，那就好了。」
「一個病人，你可別笑，一個結石，像我們泌尿外科，一個結石，一個體外碎石，一個病人 1,200 元，如果一個晚上遇上十個結石，一萬二！那叫『瘋狂的石頭』，比鑽石都值錢！」

這樣教學生，難怪引來罵聲一片，批評他是「庸醫」、「誤人子弟」，但有關教育機構指片段並非他們的網上課程內容，只屬個人言論，而醫院方面就指，這個醫生已經離職五個月。
但網上不少評論認為，其實他也只是道出殘酷的事實真相。

「我這個月在科室的分紅，是一塑料袋，聽懂了嗎！沒辦法，醫生就是這種好處嘛！．．．我肯定付出就得有回報啊！沒回報，我白為共產黨奉獻，我也不幹啊！」

佢講出真相

仁醫

我真係唔撚信讀medicine個d真係有人真心想救人

有錢人讀醫可能為夢想既
中產同窮人讀醫唔多唔少都係為錢

所以贈醫施藥一直係崇高既理想

所以你話港英遺產幾咁可貴

只係香港醫生人工高未使去到呢步
2047之後咪一樣

邊到都係嫁啦，好出奇呀

高質素高回報

如果醫生人工得返1萬幾千同office工睇齊 咪又係一樣心裡